香港有冇呢啲睇？

溫書溫到攰得濟上YouTube 聽les misérable 見到有人係商場玩呢啲 香港會唔會做到

有都唔慌高質啦